export const questionsQma = [
    {
      question: "Qual é a raiz quadrada de 144?",
      options: ["10", "12", "14", "16"],
      answer: "12"
    },
    {
      question: "Qual é 7^2?",
      options: ["42", "49", "56", "63"],
      answer: "49"
    },
    {
      question: "Qual é a derivada de x^3?",
      options: ["x^2", "3x^2", "x^3", "3x"],
      answer: "3x^2"
    },
    {
      question: "Qual é o valor de π (pi) com duas casas decimais?",
      options: ["3.12", "3.14", "3.16", "3.18"],
      answer: "3.14"
    },
    {
      question: "Qual é a integral de e^x?",
      options: ["e^x + C", "e^x", "xe^x", "e^x - C"],
      answer: "e^x + C"
    },
    {
      question: "Qual é o resultado de 2^5?",
      options: ["16", "24", "32", "64"],
      answer: "32"
    },
    {
      question: "Qual é a fórmula para a soma dos n primeiros números naturais?",
      options: ["n(n+1)/2", "n^2", "n(n-1)/2", "n^2/2"],
      answer: "n(n+1)/2"
    },
    {
      question: "Qual é a solução para a equação quadrática x^2 - 4x + 4 = 0?",
      options: ["x = 0", "x = 1", "x = 2", "x = -2"],
      answer: "x = 2"
    },
    {
      question: "Qual é o logaritmo de 100 na base 10?",
      options: ["1", "2", "10", "100"],
      answer: "2"
    },
    {
      question: "Qual é a fórmula de Euler para e^(ix)?",
      options: ["cos(x) + i*sin(x)", "cos(x) - i*sin(x)", "sin(x) + i*cos(x)", "cos(x)"],
      answer: "cos(x) + i*sin(x)"
    }
  ];
  